人生第一次覺得 commonwealth係咁勁

佢再唔幫手自己都滅亡